有冇巴打絲打部surface用唔到個touch mon

可以點做
本人窮jj無錢買過部

咁真係同用部垃圾冇分別

依家試緊更新驅動

買左兩個月左右..

豐澤

下星期去問下先

揾過試過reinstall五次了 ;_;

surface唔會幫你整,攞去維修部一換一

岩岩送左部new pro去整 無貨等左一個月

養機難